有個小學雞女朋友 你問我答

隨便問 自爆唔答

有女就收鳩皮啦愛滋爛臭閪

仆街 小學生都唔放過

條女係咪處?

食左未?

FBI

利伸 已成年不過思想行為小學雞

Yup

無得食

點解頂得順？

因為愛
佢係街到扮揸火車 鳩叫轟轟轟 呆呆下都幾得意

你地另一半好成熟？

無另一半呀

若然未有 時候未到
總會有屬於你嘅人出現

不安 報警

唔報警正ON9

小學雞出沒注意

戴頭盔就#1戴定啦